香港良心快餐店就黎無曬啦

推

好難食

十幾蚊有暖暖嘅飽飯落肚
金拱門同價錢得個a+b餐

屌 係咁講搞到我要排隊食啦

幾好食，太多人出飯慢咗少少。

支持良心食店

好食，西九龍嗰時仲好好座，成日食
麗新執咗，唔係lunch都幫襯

排佢好過排啲紅底嘢